唔經唔覺，80後嘅第一批人下年就已經40歲……

2020-1980=40

1999年12月出世比人叫90後簡直慘過食屎
做唔到00後，老左十年，仲係21世紀既人

嘩乜咁慘

2字頭80後今年全軍覆沒

下年過3字？

今年

唉

利申：90後

轉職洗禮 魔導士